塔羅感情占卜

1）俾你個名我，加你個對象個名我。
2）宜家狀態係: 普通朋友？曖昧？戀人？
我直接睇，你地各自感情狀態如何，有無機會。

如果無對象，今次唔占住啦。下個post先啦。

做住頭15個先

睇牌黎講，你內心應該都唔係太執著嘅，你都好想你個ex過得好，你甚至願意繼續付出，對佢好。然而，你表現出黎對佢嘅行為就好似幾自在，唔多在乎，亦唔會主動去挽回。你想表達俾佢睇，你都過得好好。
而佢嘅內心似乎都幾尊重你，都珍惜你。但係，暫時僅限於朋友嘅角度。佢對你嘅愛情嘅感覺都唔係太強。行為上黎睇，佢都真係幾想做番朋友。無左段愛情，都想要番個朋友咁。

至於，就短期大概3個月至半年，你地2個一齊番機會不大。佢只想同你做朋友。如果你handle唔到，奉勸一句，行遠少少都唔好變左佢隻兵。雖然，佢又唔似係咁嘅人，會收兵。但係，你都唸清楚d啦。

希望幫到你！

我：L
佢：B
目前關係：朋友 成日傾心事

你地兩個人都應該係幾practical，實事求是嘅人。
佢應該係lead住你果個，又會share唔同嘅嘢俾你，eg 知識層面，睇法，guide住你咁，但係就會比較悶，無咩刺激。
你心裡面都願意俾佢lead住，但係你行為上又有d嘢想改變，想推進你地2個嘅關係，可能你想要多d火花。
暫時，你地2個都好似唔上唔落咁。佢又覺得幾舒服，你想有唔同嘅嘢想推進，但係又好似唔多想做咁。
我建議，你不如唸清楚你想要咩先，然後再一樣一樣咁處理。唔好一次過有好多樣嘢係個腦入面，然後唔知點做。無得急㗎，佢應該會理解你嘅唸法。

我: 樂
佢: Fai
Status: 戀人

我： JC
佢：RP
關係：普通同學

你對你嘅過去或者佢嘅過去有d執著wor, 你係唔係唸多左？所以你會認為佢暫時未必係最好，最理想嘅人。好可能你俾你主觀情緒影響左。
至於佢對你都幾接受，佢又唔係會即刻chur得你好勁你果種，由你做決定。但係，有時都會表現出有d疲態，有d怨言。所以你就要唸清楚，佢係唔係咁差，要你唸咁耐。Also,唔好執著過去唔開心嘅嘢，你應該審視眼前果個，唔好俾以前嘅嘢掩蓋你眼前嘅事實。

你地宜家的確曖昧緊，唔錯，大家經歷緊唔同嘅事情。似乎，開心嘅都佔多。我相信好有機會一齊到，只要你公平，清楚咁審視眼前果個人。

1. L，L
2. 同學

1. W,Y
2. 冇特別關係，互相識

thanks

佢應該都幾鍾意你，會繼續開心咁同你一齊。但係，佢可能唔多做主動，係關係上比較懶惰。而你就相反，經常好多heart咁去對佢好，製造唔同嘅嘢俾佢，好熱烈咁參與你地之間嘅感情。同時，你都好努力咁pave way 緊你地之間嘅感情，將來。
由於你咁努力，你地係會有好嘅將來。但係，不妨你同佢多d
溝通關於你嘅唸法，2個人一齊做會簡單過你自己一個做。

暫時黎講，佢比較封閉，會幾多嘢唸，甚至會將你攞去比較。
你就心裡面覺得，你地2個有機會一齊到，你對佢有d好感，但係要d
時間。相對黎講，你係比較主動果個。
so far, 你地2個未會有咩突破，keep住個flow先。我預計，1-3個月之內，你地會對對方有d唔同嘅睇法，會幾開心，會有d嘢一齊經歷。但目前黎講，佢唔多想行，比較隱藏自己。所以，你只可以慢慢跟住個flow走。
機會係有嘅。

幾準

佢應該係幾實事求是，睇錢幾重嘅人，佢對你暫時都無咩特別。
而你，其實都唔係太有衝動，都係比較內斂。你都係覺得有得開心就開心，傾下計都唔錯。你地so far段關係都係比較似朋友，知心朋友，幾舒服。
但係，如果你有心，我建議你主動小小俾佢知道你係有心想發展，就牌黎講，你地係有可能。你需要做出d改變。但係，你又唔多想咁主動。

名：樂
關係：分手ed
唔該樓主

我：Angela
對方：Ip
關係：Ex
唔該樓主

唔知佢點諗我 唔該樓主

1. 我 N 佢 F
2. In a relationship

我: Y
佢: Kit
關係: 戀人

好準唔該樓主

我：S
對方：S
狀態：同年ex

唔該樓主

我: Y
佢: T
關係: ex

我：T
對方：V
狀態：曾經曖昧過..依家唔知算係朋友定點
Thanksss

唔該樓主

我：RL
佢：JC
關係：拍緊拖
感謝樓主

我：CWK
佢：OJY
關係：朋友

佢係巴我係絲
唔該哂樓主

我 yk
佢 st
普通朋友 最近少聯絡
唔該哂

1.k
2:carmen
關係:曾經熟過,但一次吵架後斷聯的人

我：Ming
佢：Anna
關係：普通朋友
Thanks

1)我：K
佢：Yan
2)宜家狀態:普通朋友同曖昧之間
唔該樓主

我：c
佢：tl
關係：普通朋友

我：Yu 佢：Ying
關係：普通朋友
我同佢個背景係好細個就識，之前佢鐘意我 但我冇正視到。到後來大家疏遠左，我先發現愛得太遲。

巴打可唔可以唔好skip我，幫我占卜下，我好想知同佢仲有冇可能一齊，唔該你。我一直都好困擾

我：KI
佢：HIN
關係：分手一排

我：Y
佢: C
關係：朋友
唔該樓主

1. Chung
2. Shuen
3. 朋友多少少

我：LAI
佢：Charlie
現實見過面
但都係網上傾計多

我：Mike
佢 : Daniel
關係：噯昧 (琴日佢話因為我地識得幾個禮拜同埋我逼得發展得太快所以佢話暫時唔好見，我驚玩完

[url]我：B
佢：L
普通朋友 [/url]

我：Yin
佢: Phyllis
關係: 前度

this

thread

人地咁慘就唔好咁衰啦

本人：M
對方：V
status: ex.
唔該樓主

1）俾你個名我，加你個對象個名我。我叫詩 佢叫然
2）宜家狀態係: 普通朋友？曖昧？戀人？分左手兩個幾月
我直接睇，你地各自感情狀態如何，有無機會。

我: KELLY
佢: HUGO
關係: 戀人

我：Q
佢：D
關係：朋友 成日傾心事之前曖昧

我:wing
佢:wan
宜家狀態: 普通朋友 ，未見過面

自己 K佢 F普通朋友

1）俾你個名我，加你個對象個名我：遊 佢叫奇
2）宜家狀態係: 普通朋友

我：怡
佢：俊
戀人

1. 我: kwan
佢: ting
2. Ex

我: lcy
佢: ltw
戀人
Thanks!

Thanks

1). 我 = Ivan
佢 = Ray
2). 曖昧得嚟但佢好忽冷忽熱，我想進一步發展段關係佢又好避忌
麻煩哂🙏🏻

我:HY
佢:Y
普通朋友

我 Chun
佢 Fung
關係ex

我：德
佢：威
Status: 戀人

1. 我：芷，對象：余
2. 情人
冷戰中，有機會回復正常？

我：碟
佢：lok
關係：最近一齊食過飯嘅ex
唔該哂

樓豬呢樓豬呢

thanks 樓主

我 : Chak
佢 : Hoi
關係 : 情侶

Thx Ching

我: bonnie
佢: vincent
關係: 普通朋友
唔該樓主

感謝樓主

我:yi
佢:Marco
關係:情侶

唔該樓住

我：欣
佢：信
關係：曖昧，但佢好忽冷忽熱
唔該巴打

你地雖然宜家係普通朋友，但係應該過得幾sweet，甚至已經有做過d親密行為。佢係鍾意你，佢想同你一齊。但係，問題應該係你度，雖然你已經對佢好信任，但係你心裡面係唔係依然有d兩難選擇？有d不確定？
我建議你問清楚自己，你係唔係鍾意佢。如果係就，你就主動d啦。佢係等緊你。

我：K
佢：H
關係：曖昧傾計未見過

暫時你地2個人都真係處於一個普通朋友關係。本來你都無咩行動，但係你心裡面唸得太多啦。佢就覺得同你一齊係一個唔錯過程（僅限做朋友），而且你應該只係想同你做朋友。你地2個一齊到嘅機會極細。

我: Christine
佢: 鋒
關係: 噯味

佢好坦蕩蕩係對你，同時亦好想去了解你更多。而你亦鍾意去同佢一齊，你更加有lead住佢嘅角色。佢甚至俾到你一種安全，舒服感覺，你有咩唔開心，累嘅時候，你都會想同佢一齊。但係，宜家雙方關係就stuck左咁，大家都好似唔敢行前一步，好似自己hold住自己咁。
我建議，不如你主動行前一步。你地係有機會突破宜家個朋友關係，可以一齊到。

我：Sum
佢；Bonnie
普通朋友
多謝樓主

佢對你無意思，佢想要寧靜環境。而你，對佢其實都無咩意思，你都係希望唔好失去個朋友，所你你宜家跟住個flow走就得架啦。你地分手都整定架啦。你宜家做得唔錯，繼續跟住個flow走啦。你地復合機會好小。但係，你地各自都會過得開心，唔使強求。

我：C
對方：K
關係：Ex

我：Ching
佢；Chung
男女朋友
多謝樓主

我：P
對方：R
關係：ex 佢同我分手就嚟2個月

我:h
佢:p
關係:朋友

我：Kin
佢：yanki
關係：曖昧
吾該哂樓主

我：發
對方：珊
關係：同事

感謝

樓主 可唔可以做埋我個個😭 我都幾急下😭😭
我喺#97 個到🙏🏻 唔該你

因為你開左底牌俾佢，反而佢對你有新嘅想法，從新去理解你。之前佢應該唔多肯定你對佢有意思。宜家佢係接受你，而且，佢都覺得時間上係好嘅。佢係想同你發展。

而你開底牌都係以搏一搏嘅心態，你宜家應該都清楚大家嘅關係。你應該都幾成功咁不斷同佢有唔同嘅接觸。宜家，你地嘅關係可以話，佢對你有好感，開綠燈俾你去追佢。你地成功一齊嘅機會都幾大。

但係，你要小心黎緊幾個月，唔好拖太耐。有位你就上！否則，你可能會同佢stuck係宜家種關係度。

佢：melvin
我：v
關係：ex

你地之間有d根本性問題需要解決。
佢認為你俾左佢一d負擔，壓力。係段關係上，你心裡層面唔係太愉快。佢就想同你少d爭執，和平相處，所以佢應該都會盡量遷就你。
而你係鍾意佢嘅，所以你都盡量唔想鬧交，想大家開心d。但係，你唔講出黎，唔解決，有時候反而會俾壓力佢。
既然係咁，我建議你坦誠咁同佢講下大家之間嘅問題。

我: Man
佢: Ming
普通朋友

跟住個flow，唔使主動搵水吹，約佢出黎etc. 總之普通朋友咁樣去對待。

我：yan
佢：yin
關係：朋友，傾訴對象